死左膠，標題講點捉鬼結果內文就叫人唔好捉鬼

篇文就叫《社會運動中捉鬼的策略》
點知內文話要理解點解會有咁既現象，然後仲話應該要將敵人都吸納成爲朋友
咩料啊

佢個blog啊，全部D文都唔知做乜9

仲見到有篇《香港社會運動考察報告》又係唔知點解全篇都淨係講冇大台同有大台
唔識寫文就唔好出來丟臉啦，咁樣中文連2 都考唔到啊